[網軍撤退] 所有加泰集會post嘅正負評比例完全逆轉

明顯網軍暫時已經撤退，但今晚得3千人，可見網軍的確贏左風向令到好多人今晚卻步。
嚟緊網軍將會繼續搵機會攻擊中共好驚嘅行動，尤其係香港同海外、疆藏抗爭者結盟，所以大家唔該自己搵下資料、獨立思考下先決定取態。

pence而家個演講都講明美國stand for liberty所以關注香港，亦提過新疆集中營，大大巴打落時事台外交家同政治高手面上

一完左個job 班屌加泰集會既五毛就收晒工

真係屌打 仲要講埋話佢地收中國錢搞分裂

應該搞個反新彊集中營 維權集氣大會之類

今晚集會都有講今次只係國際聲援第一步，會繼續團結其他受打壓嘅抗爭者

下次再有人帶風向直接reply